港共如落實要港人放棄BNO後, 會否禁止香港人外逃?

唔會, 放人唔放錢
會, 香港人以後世世為奴

高官同家屬雙重國藉: 無問題
普通市民及工墓完 : 唔比

反制BNO做大不列顛特區護照

英國現最歡迎有錢、後生或有才能入藉
只有柒婆想送人走(因唔聽話)

去抬灣唔安全

只 bam bno ，其他已有雙重國籍睇唔到

宜家廢人唔識英文都收

ьам你身分證出境，ьам埋你特區護照
中國護照由政府保管
你仲出到境

可能要Interview/ 交保證金/ 宣誓(不持BNO)先至可以外遊

如果係咁就正! 由個十九正自己宣佈 "國際金融中心, 原來係個大話"

只要佢ban BNO.
咁其他國籍既人就會開始驚.
呢班人走資先.已經可令香港PK.
因為大多數有錢人.

remarks:
何謂其他國籍既人=>英,美,加,澳回流人士.
再加外國來港工作人士.
呢度有幾多人???

香港問題係只會無限loop同死路.
中共唔大退讓.(一定唔會)
BNO只係會加速,中共自炒.
禁BNO死,唔禁BNO又死. 即係點都死路一條.

BNO又唔係佢地簽發，點樣迫人放棄？

要向ＰＯＰＯ申請不反對通知書，先可以出境

出入境係我嘅權利
何況佢根本唔會知邊個有BNO

正

到時連最愛日本的港女都唔會再唔識政治

禁「雙重國籍」根本變相封關，香港人可能連旅行都唔得～

係唔係大話啲鬼佬咪又照擺錢喺度。
打左半年，武肺一年，乜都見到啦下話？ 撤資呢？切啫就有份

諗得咁簡單

無撤資咪好 等d撤咗資的人遭受懲罰 咪好

前一排咪有人笑人地兌美元 咁現在呢? d支持國家的人 快d買多d人民弊 仲要身體力行hold 多d

國家需要你的支持

一個正常國際金融中心要提供嘅環境，點止“資金安全”咁簡單呀？

BNO最多人, 但不會放過美、加、澳藉港人

好過跳老舞D廢人

許智峯單嘢夠哂話俾啲友聽唔安全啦。
撤資呢？又話大行做嘢無咁快呀？

2019年社會動蕩，話撒。
撤到2020港共戲都唔做直接DQ直接拉直接坐，仲未撤。
以上咁樣都唔撤，其實真係可以當佢無到。

【中共唔知你有BNO？】當 年 處 理 BNO 既 入 境 處 長 就 係 共 產 黨 條 針

入我個post睇下
你第一本BNO都係共產黨比你

取消特衰護照同港幣
只用芝麻護照及芝麻電子幣, 咪得囉

嘥氣，當你係香港宣誓放棄BNO。
第一 英國會唔會確認你係第二國家放棄英國國藉？
第二 俾確認嗰行為，又等唔等同法例上有效及成功放棄英國國藉？

中國要人放棄其他國籍
最多要人放棄中國籍
唔認BNO係有效國籍咋（本身都唔認嫁啦，係香港不嬲行駛唔到BNO嘅權利）。

一句講哂，中國管撚到其他國家行政咩。

賊共為一口氣, 要香港玩圓都會消滅BNO或港人BC

向公墓完落手已消滅左一半

到時鎖港唔比你走
錢同人都走唔到
唔好以為唔會發生

當日太多逃去西德
一夜之間 柏林圍牆就起左 d人走唔到

向惡On柱申請至真

97前的file不存在? 你太天真喇

咁中共 點樣做到BNO / BC唔係有效國籍，強迫英國唔認BNO/BC 丫？

我估做法係申請，續特衰個時
要申報無其他護照

你出唔到境, 你揸上帝護照又如何?

起個集中營困住就得啦
uk？屎總認為只係識咀炮㗎啫冇威脅嘅

相信歷史會重表, 特別係共産主義國家

中共其實唔會信香港人
上年反送中 中共以為大多數既人企佢地果邊
諗住區議會大勝
而且堆奶共派個個話無問題
結果中共直接唔比選立法同唔會信班奶共派

何況堆公墓員 係中共眼中 佢地只係港英餘孽
要你地點就點

唔比出境, 揸BN或BC有何用?

好似強国咁
比你出 但要申請同比理由
成家做人質 仲要唔比帶錢走

唔明
把握唔到
身份你想放棄都唔得
人哋俾你是入境加有條快D path可能轉到籍
點bam
可能高手過招啦
留名

可以再無特衰護照申請

一夜之間就可以起圍牆

佢管到你出境
你個人係香港理得你係玉皇大帝
到時如果你有BNO你覺得你可以順利出境咩

唔好話共產黨唔知
【中共唔知你有BNO？】當 年 處 理 BNO 既 入 境 處 長 就 係 共 產 黨 條 針

有一個BC已經出唔到啦
佢叫黎智英

特衰出境簽証

出境要簽証, 芝麻國都用緊

要宣誓放棄BNO，才可以出境，發假誓是違法
或者直接立法，持有BNO要坐監

Deep state 有六支艦隊 11艘航母 戰略轟炸機 （佢哋撤左部份會大使宣揚？）

點解唔係放棄BC先
BNO香港唔認係旅行證件咪得
洗鳩放棄

向惡on柱申請出境簽証, 死未?

英國人點睇呢件事？

啲報紙佬好鐘意講大話架

經濟日報：【領航撤港】領航撤港用腳投票? 港ETF市場增長動力強

全球第二大基金公司領航投資（Vanguard）昨公布撤出香港ETF及強積金（MPF）市場，引發市場對是否標誌本港資產管理市場吸引力下降的討論。有外媒更形容美資大型基金撤資，反映海外企業對港區國安法實施投以不信任票

蘋果日報：德銀亞洲CEO 棄港改駐新加坡

明報：美商會調查：35%在港美企擬撤資

香港美國商會發布調查顯示，在香港的美國企業多數對於中國在港實施的《港區國安法》感到擔憂，有約35%公司表示考慮將業務或資產撤離香港，當中30%稱會於中長期實行，5%則表示會於短期實行，主要是擔心該法的涵蓋範圍含糊不清及其執行方式；同時有約49%受訪者稱該法將對公司業務造成負面影響，13%則認為影響正面。

頭條日報：【國安法】《路透》引述銀行家：有富豪啟動Plan B從香港撤資

全國人大會議授權人大常委會，就香港國家安全立法，引起國際社會高度關注。路透社引述私人銀行家指，有富豪擬從香港撤資。

路透社引述一名歐洲私人銀行家指出，「我們的客戶當中，有些對於去年發生的事件（反修例示威）有些慣性，認為事情總會有一天過去。但他們現時會趕急加速（step on the gas）將財富集中風險減少。」

該銀行家續說，「去年很多客戶將撤資視為plan B，未有真正將資產移離本港，但現在我收到查詢這些豪客正啟動撤資計劃。」該銀行家所屬銀行管理2000億美元資產。

香港01：港版國安法｜調查﹕3分1在港日企正考慮退出或縮減業務

據《彭博》報道，日本貿易振興機構最新公布調查結果顯示，《港版國安法》通過後，有3分1在港的日資企業正考慮是否退出﹑縮小規模或重新考慮在港業務。

報道指出，與3個月前的調查結果相比，正考慮重整香港業務公司比例不變，仍為34%，反映機構對香港發展持續感到憂慮。而決定縮減規模的受訪者為13%，會完全退出香港市場的受訪者為1.7%。

報告又指出，受訪的300名受訪者中，有人指出在港經商投資意欲下降，部份更指出香港需求下降。不過表示對《港版國安法》的受訪者比例，由7月時的80%至3分2。

早前有報道，指出在港擁有業務的思佰益（SBI）會縮小在港業務，又指出相關法案會影響香港作為國際金融中心地位，同時向日本中央政府建議在關西地區發展國際金融中心，及為有意離開香港的日本金融機構提供支援。

加拿大幾國月曾話過因應惡on髮, 可以隨時撤走30萬加藉港人

電影對白： 出到境, 當你贏

點樣唔俾人出境丫。柏林圍牆？
你要香港居民點樣證明自己無外國籍先？
最後又係香港點令英國唔認BNO/ 接受係香港application or宣誓放棄

難聽啲講，你話更新 BNO 但冇人副簽所以失敗咗。香港政府都確認唔到啦。

除非 玩到黨員 同 真外國人 先俾出境囉。

不少新聞在英國訪問英國人： 英國人理解現時英國政府對港人做法

唔會禁止，只會叫你揀

離港需向惡on柱申請出境簽証
現時芝麻國人出境也需要申請出境簽証

出境唔使用護照

海空根本走唔到
陸就直接送中

你估佢唔敢？
強国都係咁管理

用特衰出境 去到英國再報失都仲得
除非你直頭唔俾人搭飛機 如果唔係點阻
咪撚on9啦 最多咪唔俾你拎MPF

潛艇有得做

好想看佢地哭7個樣，沒得去日本好似死老豆咁

淨係唔比拎強積金已經on9，所以有得走就即刻走。

都話出境要申請簽証, 同芝麻人睇齊

港女唔會明

去支那再轉機囉
一係你直頭好似北韓咁
玩到咁外資都無撚晒啦
中共敢唔硬？

東德都係用出境簽證架on9
東德人係可以移民，不過要你交文件比Stasi同等好多年炸

你係雙重國籍有BNO，咪要有出境簽證囉
你吹呀

照申請有咩問題？ 唔一定直飛英國架喎？？？

中共幾時care外資
2019年瞓左？

而家中共已經係想快快手收服香港

香港人一出境, 户口就即刻frozen
入境一刻, 户口即刻解凍

申請可以呀
提前幾年加國安署家訪囉

而家初期就叫你drop低番D聯絡人，有事就攞佢地要脅你，比下錢

你真係唔識共產黨籠野

去到芝麻國就唔返到泥喇, 12HKers

2019年外資都無走佢梗唔驚啦
到時睇下點囉
鎖港再bin c啦

而家中国祖上台 洗比面你？

電影對白： 批你出境當你贏

最好全港快點攬炒

單身人士出境：
留下50萬做押金

有老婆仔女人士：
禁止全家人出境，必須老婆仔女留一個係香港

咩敢唔敢？
而家中国祖上台 聖上做乜都得

返去60年代： 舖保、 人事保或公司保

2019年冇走外資
你冇睇新聞炸下化

鎖港？
唔會鎖架點會姐，基本法保障出入境自由架嘛
只係特定人士出境會有少少手續姐

到時? 到時就唔駛睇架啦
真係好好笑成個蘇聯加中共幾廿年個pattern係曬度
你係要信自己果套幻想

港共只覺抄起唔聽話的香港人, 香港無事

樓主pin

今時今日真係唔好諗得咁老定，情形就好似上年你都冇諗到今日香港會變成咁，而家應該係向最壞方向諗，市民向機場離境除左身份証之外仲要出示護照，入境時要出示護照提供返當地既出入境記錄，到時玩到咁本 bno 其它國家點承認都冇用。

我同你講BNO list
中共一早係97前已經有

最壞方向係
有BNO你要向國安署申請出境許可

希望到時唔會屌鳩香港人

你真係得閒
擔心呢樣野

㸃樣落實？

可以改架嘛，而家佢地想點就點架啦！

中共晨早有BNO list
check到你有BNO，要你申請出入境許可

係好似借錢咁要搵擔保人簽你出境
人質同連坐係支那最鍾意既手法

冇bno
冇外國國籍
我是支那中国人

問題係當太多人同時走.
中共好大機會, 會作出境管制.
可以唔給成家人走. 點都留老公或老婆一個.

到時佢又唔承認BNO 為合法證件.
特區護照又有出境管制.
無證件下,你可以點走.

有走好走.

請問可以點禁止？
全部唔比出境？

Apply travel visa from NSB

會

出境visa
大把方法留難你
而且只會越黎越嚴

支持

真

唔係
佢而家話唔比雙重國籍
姐係Check到你有BNO （中共晨早有list）
一係要申報
一係要有出境許可

係就好我真係好想睇吓藍屍無得去小日本會點

咁bno得一次性走難自由
根本都唔會再番嚟架啦

咁我去日本旅行，再轉機去其他地方呢？

緊係你出境去邊撚度都要申請架啦以為自己好撚醒

你睇下中國 得唔得 咪知

咪一鳩樣唔會呃到外國人
做左就殺左隻金蛋, 冇咁易2樣都要到
但都係果句, 佢瘋狂起黎都係會做

香港無出入境自由到時連要剩係想吸金既人都唔想黎啦

都有方法拆的

上海廣州當年都係金蛋

到時英國直接比bno 拎英國護照 大家取消特衰 搞掂 仲正

你睇下中國
中國夠冇出入境自由
點解華爾街又咁撚鐘意中國

有錢賺關出入境撚事

我申報去日本，到日本之前係咪有人24小時跟蹤我？
然後控制埋日本入境處個邊唔比我再飛去第二度？

又點
你個人都係香港

黎智英拎英國護照，佢而家係邊

好 到時樓價插水 雜種平都有豪宅 一樣跌價 諗起都開心

你申報去日本，幾時有得去你知唔知
可以幾個月甚至一年後，可以係國安署上黎家訪，可以叫你寫低曬屋企人住址你有事就攞佢地黎要脅你

唔好咁on9啦你都唔明

咪係
成班港豬話人地做唔到
見識小到

哦 即係無喇喇拉英國人呀嘛？

叫佢search下大陸人要去日本嘅申請手續佢就明

係拉你 咁點

即係中共WFC你係咩人呀
總之你首先係中國香港公民

紫荊黨個個直頭係board member
ibank大把高層 本身就已經係深紅黨員

好多人都太天真
以為自己有小聰明

邊有你咁有學識
係就快啲啦
無得去小日本到藍屍暴動

讚成ban bno，攬炒班中產偽黃港豬社運freerider。

留番係香港 就睇下真正國情啦

我支持快D架
比你真係試下咩叫共產黨極權
而家真係濕濕碎

港豬係咁 太天真

同意
要令香港人更了解國情

善良不了解邪惡
邪惡太了解善良

咁係咪全部英國護照唔飛得？

緊係飛得，香港有出入境自由架！
只不過要阻你一陣，申請一張紙仔姐

開頭係好簡單架炸

放棄囉
又唔係一定要月用bno先去到英國
如果要鎖國點解唔依家鎖？
依家用疫情理由鎖最合情合理

我就走左，對住打橫黎既政權真係要有最壞打算，唔好覺得咁做會攬炒番佢咁佢就唔會做

除非你一早決定點都唔走咁就唔需要諗

港豬話無事
用特區護照出境

冇緊要，有BNO既出境果陣做個簽證
跟住過一陣所有人出境都要做簽證

係淨係睇今日支中國比唔比佢地中國人移民已經知
又唔比你匯錢，你出境都要申請

你咪繼續拉囉 你估整死左香港之後你班狗仲有錢呀？

而家還可以，只係將來冇人敢保證

班狗同公務員識咁諗就唔會去做啦

應該話有錢都冇撚用 因為你d 錢已經唔係依家果個value 黎

港豬唔了解國情

將來一定得
你等埋國安署批個permit就ok

留名睇北京派特權俾黑警
黑警搶劫殺人強姦唔犯法

其實咁樣咪仲好, 將所有嘢加速, 迫香港人選擇.

真係舉腳支持.

搬錢走駛唔駛話曬畀14億人知？
聲大大

冇人走佢駛吹風阻人走？
冇人撤資佢洗開會叫班外資應該把握機遇？

公安武警都無做到咁喎

你又知

間唔中都有維權大戰片出，你估如果上面啲武警公安咁離譜會無片流出咩

共產黨食物鏈計，公安好低層次，你話係啲書記我都信嘅

其實可以要你去拎proof prove你renounced bno

啱
BNO其實包含咗好多升斗市民平民百姓（例如我
只係剛好97前出世兼排過隊
為咗堆平民搞走晒啲精英好唔值
雖然做得出

唔講邊個知你有BNO?

過期冇續點renounce

只要ban bno
其他國籍既人會驚
我話你知，冇可能

得公務員宣誓
其他職業既人會唔會驚？

溫水煮蛙呢招仲係好work

鬥藍加速
我超支持

Renounce個nationality 唔係passport
好多要求單一國籍嘅國家都係咁做

而家已經係啦

凡係淋病講的 你用相反方向去諗包無錯

我乞嗤！ 用乜理由阻止香港人出境？
嘅然香港人在共匪心中咁重要 點解仲不停欺壓香港人？
習維尼是否看得太多愛情小說，大玩『虐戀情深』呀？
指使黑幫和黑警毆打市民721，831...又派五毛日日狂踩香港人？
搞到香港人憎恨共產黨，唔只 仲派五毛不停恐嚇+潑冷水：
...check到你有BNO，要你申請出入境許可...

ban bno? 咁咪攪到大把人入form 申bc

出入境冇自由? 佢咁樣做 真係玩完，股市即插爆

佢知你有bno?

咁老實做乜?

佢敢咁做

沙盤到最後會唔會直接派BC

不過到時好大機會出手腳搞大家本BC寄唔到黎

認真佢因為4個武肺人坐英航入境就禁英航兩星期 擺明想搞事，睇個款好快又有好多事發生

成個2020 進步就無進過半步，倒退一野退倒幾十年

到時就直接自動有ROA, 唔洗再寄啦

唔講佢手上有冇data
佢可以叫你拎renounce or uk proof letter話你冇bno

好啊，到時咪去攞bc

又係英國佬 埋既炸彈 洋鬼子 真係可惡

無所謂，英國Home office有記錄即可

講梗叫香港人拎proof證明自己renounce咗bno 或者從未擁有bno呢個國籍
佢而家咁吹風 有可能會咁要求

但trade嘅應該唔會係Chinese nationality咁著數
可能係roa in hk或者hkpr

或者再衰啲 佢立法全港市民幾時幾時之前要搞好咁 好似換身份證嗰啲咁 遲咗就罰錢

而家外國人要3年返嚟一次先keep到pr 喺度出世除外
遲啲可能冇咗喺度出世呢個exception
同埋年期縮短 可能半年唔返一次就冇咗pr

咁好呀快啲做唔好拖

好呀，byebye

哦，咁我係寄去英國封信度
寫明被迫咁做，唔係出唔到境，又如何？

似乎想攪選舉權、收港共派錢及社福權, 等等

You must not have:
• renounced any citizenship or nationality; or
• voluntarily given up any citizenship or nationality; or
• lost through action or inaction any citizenship or nationality since 19 March 2009.
BN(O)s of Chinese ethnic origin are entitled to Chinese nationality and do not qualify.

被Chinese過就冇得直接轉bc
Lost through inaction都冇得咁轉

邊個叫你去renounce?

到時咪走囉，諗得咁多?

如果佢係跟其他單一國籍國家嘅做法 係你要拎到proof返嚟先approve
你寫咩俾uk都唔關事 拎唔到proof返嚟就meet唔到requirement咁囉

但唔知佢打算點搞
最worst可以立法要求所有人分階段做 否則刑事
上面就好多巴打想佢取消中國國籍
另一個 上面巴打都有提就係搞pr

佢咁做咪叫哂人走

咁就快啲啦，唔好得把口

本身冇點renounce
佢根本唔會知你有冇

我記得之前有巴打share過uk一封信 覆佢話佢冇bno咁 咁嗰封信應該就夠

到時佢咁樣做，咪走囉，佢夠講左武統台灣70年啦，統一未?

你可以去問uk嗰邊 你有冇bno
如果佢覆你話冇 咁就證明你真係冇bno
香港呢邊如果要renunciation嘅proof alternative可以係呢封信

其實香港都冇乜福利 選舉又可以隨時dq或者取消 好多人都未必care
居留權先係問題

探討下個可能性姐

留錢唔留人! 人, 芝麻國多的是

咁仲叫溫水 咁叫滾水wor

我太單純

咁唔走咪留喺香港囉

好快禁埋太空卡

BNO係身份黎點放棄
當有得棄 英國發出既野要向支那講放棄？

跟哂上面, 實名制, 網絡長城, 出境visa.....

BNO係身份 唔係護照wo

香港人有否BNO 共匪知又好 唔知又好
都係果句：走得郁好快啲走，早走早着 遲走可能有變數
因為會有好多人湧着出發，二手樓價已經跌到坎坎聲
有小朋友的家庭要即刻走，因為搵學校實爭崩頭

你奴隸黎ja
撚有權利

唔承認bno就做得到
禁止香港人外逃，點做得到????
外交都唔掂啦，香港有幾十萬人有外國國籍，外國肯過你????
真係去到咁，香港個金融中心真係玩完
無得生財，中共要倒貼養幾百萬香港人
中共邊有咁撚蠢，俾一百幾十萬人走，損失都無咁大啦。

迫你填Form RN，幫埋你send 俾英國

坐咗幾耐呀清
香港不嬲玩撚完
習種就係咁撚蠢，醒未呀清

於大陸佬而言政治大過經濟利益
老共其實唔介意攬炒

你將個年齡限制set到50以下應該唔會
鬼佬有免費pussy屌仲開心

唔好聽五毛危言聳聽，佢哋一廂情願自己口頭立法

你起左牆仲有陸路可以搏下
你香港跳落南海到搏?

冇用 點處理係英國內政既事
佢拎完扔撚左佢都得

身分同護照兩樣野黎
你分番開先啦

中二傻仔，淨係識發晦氣

問題係俾一百幾十萬人走支共都係玩完，咁點解要俾你走？

除非你覺得支那可以托得住因為幾十萬人賣樓走人既經濟壓力

直接封機場架啦
ON9港豬 上年係到玩乜春612打官司
燒撚左幾十億個個判幾年
想走精面R著數都幾十年
去集中營啪番幾針睇下會唔會清醒D

你迫人放棄自己國家既國藉(其實BNO係BN既一種黎 真係計英國國藉) 你估英國會唔會受理

冇損失大得過共產黨失權
就算香港人死哂都係無足輕重既事

我唔明點解咁多人覺得中共會鎖港唔俾你走
佢而家日夜放風話唔俾移民，其實就係宜得你呢班「黃皮白心」嘅「禍港份子」早走早著

問題係佢知唔知你被迫？
仲有如果中共知你交左form 但係process 𠱸至，你估佢拎英國office 定你黎估出氣袋？
依家係想討論潛在既危險，我絕對唔係踩bno